有冇人試過俾人呃咗六位數 可以點樣go through?

如題

咩事

冇啦其實都過咗一陣 所以都費事提起了🥲自己知道要dog through 但係就係有啲無力感

*go

我上年都發生過 ， 唉

你咪話班狗打嚟叫你去拎？

伊加總有個感覺就係信唔過大部份人了，雖然知以偏概全左啲，但人心真係好難估。

咁你點算

係呀 但其實扣除埋律師費 都係得返幾萬蚊

我都會有少少咁嘅感覺 即係內心會好似起咗一埲牆咁 同埋我唔想俾人知 想憑自己實力睇吓年底之前會唔會搵返啲錢 但係其實我身邊好多人都好好 有諗過係咪都應該同佢地講吓我最近發生咗呢件事 因為佢哋覺得我好似成日都唔喺狀態咁樣 但係我又覺得唔需要凡事同人交代😕所以都唔知點

無，只係同左幾個熟嘅朋友講過下，做錯就要知嘅孭㗎啦，不過好攰啦已經。

接受自己係一個傻閪囉

我冇同任何人講過😕not even屋企人 唔想佢哋擔心

始終啦，你講到比身邊嘅人知就係你已經接受而面對到件事，個感覺會好過屈埋屈埋，縱然佢地可能無咩幫助，但同伴嘅支持係好重要。

屋企人我都無講啊，我都唔敢，太失敗啦

有啊 我會成日同自己講 250,000當係學費啦 我一捱過咗嘅話 呢個世界就冇嘢難到我 只不過我最近參加咗個program 入邊其實好多猛人 因為我而家喺負債 又讀緊書 所以心理壓力都好大 有諗過想同佢哋講 但係又講得費事唔知人哋會點樣諗 所以識咗佢哋大半年都冇乜點投入過
亦都冇同佢哋提起呢件事 但係大家真係無所不講 又諗到自己係咪好似有嘢唔同佢哋講😕但其實我知道我一講出嚟大家都應該會好幫我嘅

你有報案啊，我網上果啲我都唔知報黎有咩用

你會唔會好有無力感啊有時

經常，成日覺得自己經過果次之後有抑鬱

錯都錯左，我都仲負緊。不過無你咁多

我會覺得做事都提唔起勁 我相信一定有能力去搵返筆錢 但就覺得好似一個枷鎖咁樣 不停無限reload我發生呢件事

間唔時都會怪自己做咩會咁傻，知道有啲問題果時仲不願相信；或許世界從來都無美好過，都係自己諗太多。

錢只不過係時間上問題，個心真係好失望

係啊，除咗搵錢無心力做任何野

咁又唔好咁諗 我覺得世界有美好嘅一面 當然都有黑暗嘅一面 只不過咁岩睇吓你經歷緊邊一面同埋睇到邊一面